張衛健係咪諗住返大台講返十鳩幾年前既對白就會入返屋

d雞皮

班戇鳩連仔仲話係回憶黎

屌你老母，回憶還回憶

套劇同西遊記有咩關係？仲要講返十幾年前對白，明眼人都知摶乜䲪啦

班連仔真係勁戇鳩

大帥哥已經勁撚大陸term

新移民既大陸回憶

一兩句咪算
而家講多咗啦
諗住比個機會佢
一睇到乜腸乜腸果到
頂唔順
我都係返房打機算

係咪搞錯咗主次 係大台以為搵佢返嚟翻炒十幾年前嘅冷飯就入得返屋咋

不如愛回家播3個鐘算

訓啦你
聽朝起身返學啦

套劇大把呢啲term
有排共嗚